[
    {
        "randomId": 791
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inzovu rubunga itaha mu mwobo",
            "option_1": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_2": "Ikidasesa",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Urugi",
            "correct_answer": "Ikidasesa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inyama y'urusaku mu rugo rw'imiseke imbere i Nyamagana",
            "option_1": "Agakongorerwa",
            "option_2": "Amaso",
            "option_3": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera icy'ibyoya icy'ibyanwa",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_3": "Umwungu",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Umwungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Njugunye akabuye ku Karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Ubwanwa",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Mvuye kure wa Semutiku",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_3": "Igikuku",
            "option_4": "Agahwa m'urwondo",
            "correct_answer": "Igitonyanga cy'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramakegete ararurenze",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gitsimba igiheneko",
            "option_1": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_2": "Inkoko",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Igitama cyaguye mu mukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rwigira inturike",
            "option_1": "Intumbi y'ihene",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Ubunyenyeri",
            "option_4": "Umutozo",
            "correct_answer": "Intumbi y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Biromongana mu mpinga ya Janja",
            "option_1": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_2": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_3": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Ibicuma ku nkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpuye na Ruganzu yikoreye igitebo cy'intama",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Ibisunzu bya rusake"
        }
    }
]